\documentclass[a4paper]{article} 

\usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry} 
\usepackage[colorlinks,linkcolor=blue]{hyperref}
\usepackage{secdot}

\usepackage{here}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{polski}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[dvipsnames]{xcolor}

\usepackage{float}
\usepackage[font=small,labelfont=bf]{caption} % dla opisów pod obrazkami
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}

\usepackage{subfig}
%\usepackage[superscript]{cite}

\usepackage{pdfpages}

\begin{document}
\input{../tytulowa.tex}
\maketitle{Dokumentacja}

\tableofcontents
\newpage

\section{Wstęp}
Niniejszy dokument jest podsumowaniem wyników projektu robota mobilnego Hogger$^3$ opartego na potrójnym napędzie typu HOG\cite{HOG:wiki}.
Na dokumentację projektu składają się: niniejszy dokument, dokumentacja kodu programu w systemie Doxygen, schemat ideowy elektroniki robota oraz przykładowa konfiguracja peryferii sterownika robota.
Całość plików źródłowych dostępna jest na publicznym repozytorium na stronie \emph{bitbucket.com}\cite{repo}.

W kolejnych rozdziałach opisane zostały poszczególne komponenty realizowanego zadania.


\input{lista_komponentow.tex}


% Bibliografia:
\newpage
\nocite{*}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bib}


\includepdf[landscape=true]{materialy/Podstawa_dolna.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/Podstawa_gora.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/StopienI_podstawa.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/StopienII_dol.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/StopienII_gora.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/montaz0B.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/montaz1A.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/montaz1B.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/montazA.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/montazB.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/Montaz_serwo_40mm.pdf}
\includepdf[landscape=true]{materialy/montaz_serwa_30mm.pdf}

\end{document}
